星期日檔案停播咗？

見到最新個集9月9號，有無人知咩事？

因為黎緊播改革開放唔知幾多週年既飛機片

咁會播幾耐